7.6億日圓劫案 手越祐也與疑犯有關係

7.6億日圓劫案 手越祐也與疑犯有關係

日本尊尼組合NEWS成員手越祐也近年是非不絕，繼多次傳出桃色新聞後，近日再被爆與一名搶劫案疑犯係朋友關係，由於有圖為證，令手越祐也星途隨時受到影響，有行內人估計尊尼事務所或考慮解僱手越祐也望劃清界線。

去年夏天在福岡市博多發生一宗嚴重搶劫案，多名疑犯當時扮成警察，在事發大廈入口阻截一名公司社長及員工，並強行搶去價值7.6億日圓（約5,200萬港元）嘅金條，目前警方已拘捕多名疑犯，今日再拘捕多四名韓國人，當中報稱白領嘅小松崎太郎以往有犯案紀錄，估計佢係犯案集團成員之一，而小松崎太郎嘅facebook內人脈不乏知名人士，當中2011年就上載同手越祐也嘅晒V合照，出名爛玩嘅手越相信係夜蒲認識小松崎太郎，二人合照攝於西麻布，由於日本警方十分重視呢次事件，手越今次又肯定惹上一身蟻。

呢單野係咪手越夫人啲飯最開心

手越

手越夫人

抵啦

我跟疑犯那個了喔